[A/i] Star Wars Force Arena 星球大戰 PVP (2)

遊戲介紹
在Star Wars™: Force Arena為使用星際大戰中的經典角色所進行的手機即時策略遊戲。 收集星際大戰中的經典角色組合隊伍，與各國玩家進行充滿刺激的即時對戰。
決定征服銀河的戰爭，就是現在，戰爭即將開始。

與來自世界各地的玩家展開即時1 VS 1或2 VS2 的戰場對決。

不僅有天行者路克、黑武士等，還有全新『星際大戰外傳：俠盜一號』琴·厄索和威爾霍夫·塔金等著名角色出場！
帶領他們成為最強的隊伍吧!

經典組合系統!
收集經典夥伴的角色卡片與首領進行搭配！善用角色組合發揮戰鬥優勢。

邁向排行榜頂端，成為銀河霸主，在過程中獲得獎勵、特殊角色與特別獎勵。
想要享受這一切，請立即參與!

iTunes:

Play Store:

官網:

Kyber 玩家 oTradeMark 既新手入門片:

舊 post 太舊，apps 台沉左底，開多個新既引下人入坑

2017/03/07 最強角色:
Rebels:

Han

Bodhi

Lando

Empire:

Bossk

Kallus

Vader

有無異議

Cassian

煩膠 打唔死佢就好麻煩，好在佢少血，一個毒一個Stun 就搞得掂佢

藍多真係低rank個時唔覺有咩勁 打上去上面啲人用 勁撚到
呢頭出架車 架車未埋到身已經有第二架黎緊

卡西恩打22好好用 不過一打人海戰術就收收地皮

支持新post

卡左喺 4400 左右好多日 打極都上唔到去
RoyoR 係邊位巴打

For 諗緊玩唔玩呢隻game既巴打
呢隻game其實每樣野都做得幾好 新手初初玩都唔會難起手(送1400石, 白金包等) 而且頭幾個tier都唔會好難升 最近更新排隊抽到既對手都唔會同你等級差太遠 game入面兩個陣營都有唔同既角色 每個角色都有唔同既隨從 所以遊戲變化都幾大 f2p黎講都幾值得長玩

新post留名

成日lag機lag到輸

想開返個公會for呢度巴打 有無人join

要睇時機同距離出人海 但有時堆堆埋埋被tie fighter一掃就 真係心都塞

我都想知 2v2對過一次

打22會唔會易升rank啲

睇下你用反抗定帝國
帝國平均2mins match一場 嬴左都得1x分
反抗1mins內match一場 嬴左多數2x-4x分
利伸 tier 5
帝國勝率高啲

我用反抗打街場好易贏 基本上隊友唔狗衝去死而打防反 每次都可以贏到一兩塔咁 用黎升分幾好
利申 tier6

係咁斷線係咩事

剩係兩隻at一路都難搞

帝國d at真係好on9

終於有新post
出左維修工之後轉玩反抗
近期個公會好靜

◆3月9日平衡性改善事項

*平衡性調整內容會通過2月3日更新反應到遊戲內。
*以下平衡性改善事項並不是完全確定下來的事項，部分數值會根據調整會新增或者刪除，請參考。
如果發生變動，會另外通知。
*以下平衡性數據均為Lv.1為基準。

△調整銀河帝國傳說（隊長）卡片戰鬥平衡性

△波司克（隊長）
*將波司克的特殊能力的能量恢復量從2減少到1。

△索龍元帥（隊長）
*索龍元帥的攻擊力從80減少到76.
*以索龍元帥1等級為基準召喚出的帝國風暴兵從原來1等級上調為5等級。之後索龍元帥每次成長1等級，帝國風暴兵將成長2等級。

△調整反抗軍傳說（隊長）卡片戰鬥平衡性

△卡西恩首領（隊長）
*以卡西恩1等級為基準召喚出的反抗軍斥候兵從原來1等級上調為5等級。之後卡西恩首領每次成長1等級，反抗軍斥候兵將成長2等級。

△莉亞公主（隊長）
*通過要求支援技能召喚出的反抗軍儀仗隊位置從莉亞公主的後方調整到前方。
*以莉亞公主1等級為基準召喚出的反抗軍儀仗隊從原來1等級上調為3等級。之後莉亞公主每次成長1等級，反抗軍儀仗隊將成長2等級。
*特殊能力的隊員移動速度增加從7%上調到10%。

△琴厄索（隊長）
*琴厄索的體力從928上調到974.
*特殊能力的發動條件調整為隨時。

△調整固有以及隊員卡片戰鬥平衡性

△帕奧（固有）
*帕奧的攻擊速度從1變為0.8.

△ 阿夸利希族（隊員）
*阿夸利希族的每秒修理能力根據等級從0.15變為0.1.

△ WED TREADWELL DROID （隊員）
*WED TREADWELL DORID的每秒修理能力根據等級從0.15變為0.1

△其他

△調整2VS2戰場的平衡性
*恢復藥水的位置從原來砲塔的旁邊變為後方。
*破壞不愛砲塔後無法召喚的區域比原來更廣泛，所以需要在更遠的地方放下卡片。

△其他
- 調整部分隊長的特殊能力間歇性的無法適用在戰鬥中的現象。
適用隊長：琴厄索/丹格

nerf 左 repair units, buff 左生兵既 leader
5級 Leia 可以生 lv 11 Honor Guards

其實Leia初期都幾勁
仲要buff生兵

佢 passive 加速仲要加到 10%
GNK + Adrenal 好似火箭咁快

Bossik 大nerf啊

Leia 已棄用
全部trade 晒

LV 5 好難升wor

我屌 兩個5lv人 14lv兵 點打

皇室戰爭將會出2vs2
反抄番呢隻game
都算係良性競爭下既進步
至少呢隻星戰抄得黎都加D新元素
例如：2vs2，控首領行、首領專用角色、維修角色
希望兩隻game都繼續成長
留得住D玩家唔棄game

無得打
佢地個Level 應該上 Rank 7

你 Partner 重要係 level 1 ......

點計都好玩過皇室

個時玩皇室 大家出D兵一樣
兩條龍互噴 邊個高level 邊個win ...

呢隻真係要多啲技術，但同樣因為需要技術而少啲人玩

想開公會 有無人join 想招長玩 長期有人打22

睇見都慘
衣啲場多條體力都唔夠打

開啦 舊嗰個無人

而家用反抗都match得慢左 係唔係少左人玩

連星戰原力戰場維修兵都反抄埋
變醫治療法術

就好似WE/FIFA
iOS/An
兩者輪流互抄既關係

星戰因為要控首領又個場大D
操作上較皇宣室戰爭難少少
相對無咁易上手
但玩耐左覺得挑戰性大D

幾好玩都冇用啦，宣傳咁少
隻game又要操作難度高，依家仲要星戰有嘅嘢皇室都有，真係冇咩誘因吸引到啲人嚟玩

本身coc已經有奶媽
只係clash royale未出到

我係因為帝國等太耐
主力轉玩反抗

宜家連反抗都開始耐

開咗公會：ForceUnion
限Tier4或以上(最少unlock哂啲卡)
招收會長玩既巴打 大家可以係group約打22/友誼賽
入咗就講返聲啦 歡迎

而家覺得用反抗軍易贏啲

剛打左場 2vs2

好似你地之前咁
對兩個 Level 5

只係輸 1 比 0
算係咁

肯定會成場被人禁住打 對面隻隊長好似一打十咁打極唔死

歡迎巴打入黎

[/quote]
歡迎巴打入黎[/quote]

入左 我係野原

係唔係又無得拎賽季獎賞

唔係wor我拎到

而家有幾多人
舊公會好似靜晒想過檔

三個 今日同咗位巴打打咗十幾場22

拎到了 唔知點解佢早左話完 之後本身個時間就拎到

巴打tier幾？

今次我拎到

6 歡迎入黎

順便推post

推一推

入左

最近連輸
跌左300分
之後贏返1場就有白金包

無人討論

隻game 無咩活動
又無咩新野
玩玩下都開始悶

我覺得仲好好玩喎 開始贏多左，唔知上唔上到 kyber

基本都好玩既
但冇特別活動
變相都唔似一般手遊

不過同時玩幾隻手遊黎講
唔多活動反而無咁忙無咁爆肝
新出隻三國志曹操傳Online都幾正

曹操傳我都有玩，搞到我少玩咗星戰
希望星戰搞多啲新活動，出多啲角色，吸引多啲人玩

而家期待緊星戰出新卡新角色

我仲有玩火紋同皇室戰爭
少D活動我先可保肝臟健康

終於有post

大好家！招人一齊玩呢隻game！！！
招人長玩！！希望佢會繼續做好d 出多d新野！！
一路無乜點玩開手遊，因為本身係starwar迷先至玩，
玩過第2隻starwar手遊覺得好能悶，
但係覺得呢隻好好玩！
因為可以控制英雄，
又可以控制出兵節奏，
遊戲變數相當大，初初以為帝國軍屈晒機，玩玩下發覺唔係其實兩邊都有得玩
自問相當熟悉反抗軍的玩法與戰略，
入左ForceUnion，不過屌你地都唔能上水既
想搵人2打2，或者友情隻抽

利申：game名叫做 DarkNephets ， 2星期前打到上 Kyber

更正：game名係 DarkNehpets
tanks

推

雙倍錢呀呢兩日

臨 season reset 多左好多高 level 人打 連續輸左六七場 -12

Reset左啦！
Reset左之後都遇到好多勁人

我全力玩緊曹操傳

聽日出新卡!

聽日有乜更新？？？？？
想佢出新英同新玩法

反抗軍版轟炸機
帝國個新卡又係用黎打快攻

春袋面同droid降低左hp 可能stun彈都炸得死

大家覺得邊隻英抗壓能力最高

其實隻game仲有冇人玩

有

有囉
你地都唔玩既

你地id係咩呀
我係 DarkNehpets

屌 個更新
玩開2v2嘅我表示棄得

魯爾哈赤

你地都唔入公會既

其實而家個平衡性都幾好
有預感聽日個更新又破壞返個平衡性...

屌都無人理呢個post既
召喚 nepk
Royor
EmperorPotato

點解隻 game 咁好玩都咁少人玩

今次更新好失望 準備棄

更新左2v2 好玩左喎，咁都棄

點解好玩左
之前為左打2v2 先升某幾種卡
而家白費哂練返嚟嘅野
同埋新出啲兵其實做到雙方有嘅野一樣 無哂陣容特色
營運搞咁多野其實都係唔想matching咁麻煩
根本係無活動吸引user玩先唔夠人 唔夠人先match得耐 而唔係啲人覺得唔夠打就做到唔計lv易match啲

下次更新新卡流出

Hera

Chopper

Rebel Pilots

新 Rebel Troopers?

7th Sister

5th Brother

Thrawn's Assassin Droid

有 chopper 正

我玩呢隻 game 係為左過癮同 friend 玩，而家咁改 2v2 match up 又快左又公平左，啲 friend 玩多左
同埋升左啲卡唔會白費左囉，我估佢遲早會開返 ranked 2v2

之前棄咗一排，宜家想玩返
有冇公會收留我？之前嗰個好似得番好少人玩

唉 最好兩個mode都有啦
其實佢推出新個mode唔緊要 但佢啲理由唔係好合理
同埋佢而家兩邊都有坦克同火箭炮 陣營特色會少左
見到遲d卡唔同 希望陣營特色會多返

入個新好過 宜家公會有任做

新手有興趣玩，有冇啲新手教學或者一開波要留意啲咩?

仲有冇公會多人玩，我嗰個

我都想知呢度仲有咩公會，唔想是但搵個入

好想快啲有 Chopper

歡迎加入 絕地大清帝國
而家打到2階 112/200
努力緊...

其實隻game 有無人玩

香港唔多

有，不過香港人本身都唔鍾意 Star Wars 好難吸引人玩

個 post 又過左期隱左型喇

咦推一推又出返黎

不如大家講下點解會玩呢隻game

我係因為本身係 Star Wars fans, 同埋有玩開 netmarble 另一隻 game (marvel future fight)，玩左一陣 Force Arena 之後就不能自拔

我係 你媽寶 仲有聲果時開始玩marvel future fight 零課金難追進度前排棄左
係Star Wars fans所以down左 見到係你媽寶同玩左一兩場幾正 之後就上左癮

好掛住 keke

本身喜歡Star Wars,
咁岩搵緊手機game玩
見到呢個post就down左黎玩
又幾撚過引

公會果個階級點樣升

本身係Starwar fans
一玩就不能自拔，隻game純講實力
而唔係一味靠運氣
我用12lv既card都可以打贏lv13~15既人
id係 DarkNephets
歡迎加入 Forceunion
每個禮拜公會任務都打爆晒

打塔或者shield generator
200即係你要打咁多座先升到
唔同stage有唔同獎勵

新手都係跟住個任務黎玩就ok，拎多d獎勵同卡種先
呢隻game好睇你既「英雄走位」
同埋「出牌時機」
新手可以試下玩遠攻英先，感受下行幾遠幾近先打到人
一開始建議兩個陣營都玩下！之後先專一個

暫時以我所知有以下公會：
Forceunion
華人星戰總會
Hkkingdom
星戰共和國

入第一個就岩架啦

終於 kyber

第一嗰個
利申同你打過

你地係咪通常用死一邊
同埋啲牌點砌先算好

而家分陣型計分就無乜所謂啦，打到厭咪轉邊玩下
砌牌最緊要係諗人地會點反擊你，一個 tie fighter 就清你場既你就唔應該用，或者可以去highlights 睇下人地點打點砌，再唔係就用對家，睇下其他人點用

你係邊位？
其實已經開始認得對手個名

mmmarco

申咗無人理

大家係咪都係對日本仔同韓國仔多???

好多時都係打泡菜仔

舊公會無人打理
我開左新公會：
Chewbecca
快入！

岩岩完賽季, 可唔可以比三個位我同朋友入

40週年個兩隻好屈

立即升到佢地2LV

係咪應該要買一包40週年pack呢？
咁樣新嗰兩隻好似就可以2lvl

用咗最後既石黎買

Vader好正

FF角色
仲中左個bug搞到公會打唔到2v2

500石就有齊兩隻角色
咁就升到lv2
好抵啦

勁撚到仆街隻新黑武士

新vader遠攻係咪會細力啲
斬果時好撚型

差唔多

而家打排名9成都係40週年黑武士同LUKE

冇辦法，兩隻太勁喇
遲早NM實nerf

可以，仲有位！
咩名呀你地？

襯未nerf用嚟衝分

兩隻新英好難打咩？？
帶多d cc同埋防守型卡牌就得啦，玩穩守打擊！

我覺得luke唔太難打
順便問埋對cassian應該點打
成日比佢拉打

1. 快攻狗沖爆塔，用隻英做肉盾
2. 龜塔，遠距離用毒劑、飛機、Stun 磨佢血
3. 帶能量網（energy net)縮短你同佢既距離，速戰速決，因為cassin攻速其實最慢好驚比近攻英埋身砌

利申：Kyber，常用Cassin、HanSolo、Ezra

luke唔太難打但係黑武士好勁
佢一轉成堆兵仔收晒皮

3lv都有95*3 招技 難得算左3lv 唔好改弱

遲d應該有跟班卡

受教
但自己做肉盾死得多對面咪易啲推塔

近排都主玩Ezra 但招技好r

你死先過兵就無咩問題
佢仲要清兵先推到塔 佢清完你都翻生
其實所有野好講時機
黑武士/Agent Kallus 配能量網加stun已經可以同Cassin抗衡

純文字有d難表達

估唔到仲有咁多巴打有玩

係到招下人啦 ForceUnion
招長期玩既巴打 最小Tier4解哂啲卡
大家一齊努力解任拎卡包啦

大概明
唔該哂巴打

啲Cass好鐘意一開始偷射塔
用網拉入嚟佢就得返半血

我屌你啦 之前我申請左成個禮拜你都唔能批我

我隻cass唔會咁做，太on9太冒險了

如果出d教學／心得分享，會唔會有人想睇？

利申：Kyber，隻game一出就有玩

我都無留意到set咗要批先入
之前一直都係直接入 巴打而家入返啦

我會睇呀
主要想知對唔同角色要留意啲咩

因為隻40周年黑武士重玩 真係好屈
6階1星 公會成日無人捐卡

佢開咗個新

隻新黑勝率好高
睇下highlight入面就知
快啲nerf
卡都唔洗用一招技就清哂兵
打打下又飛劍直線範圍技

新 Vader 係勁，但真心唔覺佢屈機

其實好易反制
放張暈炸彈已夠做
同小心d

佢放技時間太長可以用暈炸彈cut佢技

仲有冇位？
想入，如果有我就退咗依家個盟

我發覺用Han Solo打新Vader其實唔難

Han solo有少少運氣成份，同埋招技識用其實好屈，可以「連技」秒殺對方

啲陷阱放得好真係好難攻到Han solo

我有時會留黎連技：
1. 放chewbecca taunt左敵人先
打打打，有兵放兵
2. 放stun，打一兩下
3. 即刻沖埋去放炸彈，佢會硬食同埋郁唔到一秒左右
成個連技可以秒殺佢，或者令佢呢段時間做唔到野（除左放卡），從而將佢「失去活動能力」既時間延長到最多，令自己有更多時間輸出殺死敵人英雄

P.S. 第一、二步可以掉轉

搵唔到個公會
係唔係爆左人
踢走無上線既人，教做apply to join 啦
你逐個人批我地啦 好無

最憎打han

對到啲勁既han真係好討厭
不過都係相對玩開rabel會討厭新Vader

我隻新vader3lv
同人英打英 人地唔用cc技我一定死
新vader 勁在續戰力
由其2v2

我試過幾次用2lv新luke打贏3lv新vader，發現只要好好運用cc卡同唔好俾新vader埋身就冇問題

要計敵人cdtime同cc

free pack都開到新luke

有無人想單挑，
打耐左開始無乜對手

你咁勁

差一張新黑武士就3LV

沉撚晒post
仲有幾多人玩緊？報到一下好嗎

發現Leia 公主新玩法！
留起special skills，
唔好強攻，用盡全力防守
敵人死左英雄而又無咩兵
就即刻沖到對面塔底開specials skill召喚honour guards
瘋狂拆塔、配合埋會戰完既殘兵
一座塔唔難拎！必要時都係個句，用英雄頂塔！
附上Card Deck:

用最平既兵種、全部organic! Average Cost 3都無
盡量發揮Leia的Passive Skills(10%雖然有d雞肋）
用energy 4的「迴力標人」是因為佢有遠攻範圍技
配合Stun、飛機、Leia的Blaster範圍技清兵一流

日日都有玩，蒲 reddit 多

高 level Leia 其實好勁

有冇人仲玩緊

有公會？

reddit 公會

推下post先 新手啱啱加入 求公會

英文 guild 啱唔啱
NovaCorps

好似無咩人玩嘅 推下報紙先

好似有大更新

推下POST

Draft mode 好正

有Anakin bb同Ahsoka

比返2v2我

NM 話會加返
同埋 mobirum 有問卷

31號開始有返 2v2，但淨係星期五至日

點解Guild 2v2 成日都連唔到 ？

呢排啲 server 差左好多，又窒又慢

lm

新手留名 巴打覺得

覺得palpatine搭紅衣兵點？

好撚勁

Guild 2v2都係keep住好難入 營運到宜家都係唔會整番好佢 今日連1v1都死埋

我id係 darknehpets

一週年得兩個 post 算唔算紀錄

無人玩

有更新 推下post先

買左新luke，勁到

無課等抽中

睇咗更新 招技整得幾貼切

Snoke 1v1好似好癈咁

Luke 坦到 force projection 好勁

好屈機喎，我用 stun 同 zabrak assassin

反而覺得kylo ren屈機 未打都驚

Kylo 同 maul真係好得人驚

我用開obiwan lv3 anakin lv4 新luke

打到5200 hero得2lv

今日先岩岩開始玩

lihkg有無公會

我都係最近玩返 不過個post咁...應該都無
btw 就黎有大更新

淨係玩緊光明面
得4Lv
要點開始

搵個公會入 可以問人拎卡 同公會任打到10階會有傳說卡
同埋light and dark side都要玩5場(every week)
結算就會有水晶 season coins(換卡) 同傳說卡

大概係咁
同埋搵自己覺得順手嘅hero

同埋新玩 儘量清任務 都有好多卡 同 $送
卡組可以參考下rank啲高手

玩左一日
五lv 已經唔夠人打

要升卡 無計
我宜家56xx hero得2/3lv common卡最高都係得11
撞到啲hero 4/5lv common 14lv都輸梗
最高個season都係得57xx

56xx 57xx係咩？
新手唔識野

個rank個分

完全打唔到上去

開始明隻game玩咩

打得越耐就越多卡升
新手好難突圍
除非課金

rank就睇卡lv
平衡就可以玩 2v2等等其他mode

成隻game最bug 係jedi 會比d手槍英屈機

唔係呀 LUKE REY OBIWAN都有得反射
同埋高血好多 玩近戰最好配個暈眩彈 埋身會易好多

想要obiwan 同 yoda
但有排先unlock到
Yoda 係咪活動先有？

要升階先有 除咗40週年vader同luke係活動先拎到

第七part daily mission 打十場死兩次真係好難

擺明要放水比人贏

Daily 難做個d skip都得 除非好等錢洗
我平時都係做唔哂

打錯自膠

光明面仼，唔係daily mission

終於明點解post頂叫新玩家盡快做仼務

而家光明面啱啱上銅一
已經做唔到第六，七part仼了

轉做dark side任先 反正兩邊都要打黎拎rank獎勵
無課就慢慢打 一日拎下水晶 儲下卡 隔一排就升到 只要唔係對手lv高你2 3lv